請所有手足好自為之 澳門人都睇死你哋

琴晚發夢夢見有個澳門人告誡香港手足 ，佢話如果你覺得我哋仲有本錢玩內鬥， 咁你嘅下場仲慘過仆街死

原因好簡單:
若冇辦法阻止到港共政權嘅所作所為嘅話， 唔係畀人隊冧兼毀屍滅跡，就係令香港子子孫孫永遠活一個比澳門更加獨裁嘅反烏托邦制度下苟且偷生！

實名制通訊、全民監察、網絡安全法同23條都只不過係小兒科， 最重要嘅係要進一步消滅我哋香港人嘅共同身份標籤 ，從而同支那嘅大中華獨裁主義中國夢吞併融合

所以咁多位更加冇可能有分裂嘅本錢 請手足好自為之

pish 1

pish 2

pish 3

pish 4

pish 5

pish 6

pish 7

pish 8

pish 9

pish 10

Push

兄弟爬山 各自努力

收到大佬

講得出嚟就一定要做，唔好比熱狗分化分子攞嚟打咗文章

收到就必需要付諸實行

大陸人吹緊話要搞：中國廣東省深圳市香港區（after 2047）

佢搞到先講啦屌你